而家中國由強國躍升為贏國

強國有好多，但係贏國只得一個，厲害了

中國又嬴

厲害了

厲害了，佢的蟈

蟈支又中

香港獨立 中國或成為最大贏家

喺習大大帶領之下
偉大嘅中國點會輸
話晒佢都係中國入面少數讀過小學嘅精英嚟

又贏了，我的蟈

進化了

或贏國

支那真的強大了

終蟈乜一要贏，死唔認輸

以後唔好再叫強國
等佢地以為自己真係好勁
要叫贏國

贏國萬歲萬歲萬萬歲

愛支病人要改口唔再稱我國，要稱我贏

強烈要求贏國廢除"輸" 字
將呢個字成為禁字
輸輸聲 , 貪好聽呀？
緊係乜都要贏！
用贏出 贏入 贏血 贏送 代替！

東方不敗
不過冇jer

爱支病

我諗起啲賭馬啊叔，唔會講輸字